點解iphone se個moon可以咁黃？

護眼？

應該係你唔好彩

有護眼mode

開左night shift?

買返黎咩都冇開 邊度set？

我部SE四月頭第一批買番黎都係黃moon

你時運低